經過今季，球壇top5 龍門大家會點排？

DDg 差咗咁多，

我會排

達史迪根
Oblak
艾利臣
艾達臣
ddg

Stegen
Oblak
Alisson
Ederson
Kepa

達史迪根
奧比歷
艾利臣
艾達臣
拿華斯

達史迪根 Oblak 艾利臣 正路有Top 3 另外兩個有啲難揀
DDG雖然去到季尾犯錯唔少 但係拉上補下應該都有頭五

其實你地剩係睇豪門 唔睇下游 好多廢隊龍都幾好

世界盃0撲救
聯賽失球破唔知幾多十年紀錄
迪基亞

利迷
利迷
利迷
利迷
曼迷

今年佢連2線頭都畀多

弱隊出神龍，以前基雲同費度都係。
不過而家班00後應該唔識佢地

今年世一龍門一定係Ter stegen同obalk二揀一

Oblak
TerStegen
Alisson
Ederson
Patricio

搬龍門就叻 守龍門前四隻我驚跣腳 尾果隻有腳無手點接波

DDG咪踢緊廢隊囉

雲達沙都係

雖然49000個後防廢
但ddg真係廢到

ddg
courtois
lloris
之後是但

達史特根
Oblak
艾歷臣
艾達臣
漢丹漢域

你咁講的話，卡斯拿斯都係。
但始終找卡數同維拉先係細球隊。

Heaton

奧比歷
其他求撚其

Leno

呀joe都無

原來我頭四都幾準

講真kepa已經超越左De gea

無leno 可以唔使睇

karius !

De Gea
Lingard
Rashford
Lukaku
Matic

Leno第一 其他唔關我事

LENO
弱隊出神龍

kepa係領隊

咁托度算咩？

法比安斯基>all

講ederson果班可以慳返
條友成日無反應

bürki應該有top 10呱

佢好似成日都0撲救跟住失波

達子
oblak
alisson
ederson
ccc尼

達史特根第一

國家隊照舊紐亞head住達史

多數成場得一球單刀/門前幾碼既必入波
佢舉一舉隻手就投降

但我始終覺得佢好過alisson
alisson成日懶型點知最後柒能咗

整體黎講 ederson係會好啲

保方
紐亞
迪基亞
古爾圖斯
洛里斯

最近啲出迎好撚快

CCC尼其實唔差

kepa 2019年最上鏡龍門

alisson 啲反射神經好快

祖記今年前鋒打C朗
後防靠CCC尼同基亞連尼

耶辛 保方 舒米高 賓士 索夫

達史已經top 3左幾季，但都冇國家隊踢